大家有無對器官捐贈失望？

上年中大朗朗心臟衰竭要換心
到有屍心換左 病情反覆最後都走左

到而家鄧媽媽肝有事要換肝
鄭小姐出黎捐個活肝出黎比鄧媽媽
但鄧媽媽血管分支問題需要第二個肝再換

唔係話challenge啲乜
經過呢兩件事大家有無對器官捐贈改觀/失望
btw器官捐贈既成功例子有好多既

利申上網填器官捐贈

有 仲要捐俾一堆自己都唔肯捐返俾人嘅自私精
Btw 樓主個名

覺

利申

在生唔會想捐器官比人

死左想捐哂出去

從來無諗住捐

我有積口德

Agger
死左先捐

任何手術都有風險，移植係超高風險
要得移植嘅本身病人情況一定好差，會有無限個原因可以令到最後失敗

問題係既然人死啲器官都係用嚟 BBQ, 點解唔捐

利申: 多年前已上網登記器官捐贈